中共搞送中條例會唔會係因為孟晚舟?

其實中共搞送中條例會唔會係因為呢條友
想用呢招引渡在港美國重要人士對付返美國
(因為加拿大引渡左佢去俾美國)
咁岩陳同佳案 就打算順個靚勢立法
點知俾人當左目的做侵犯香港自由
佢地本身諗住香港慢慢贏就算 反正滲透得咁西利
結果搞成咁樣

講真如果唔係咁樣
我諗唔明點解中共會咁突然 咁明目張膽搞香港
搞到大量港豬全面覺醒

2018年12月10日：中方以危害國家安全為由拘捕加國前外交官康明凱（Michael Kovrig）及商人斯帕弗（Michael Spavor），被指報復孟晚舟被加方拘捕

可見垃圾中共對呢件事好上心好想報仇

push

上年六月已經咁講
同埋想捉埋走資果班中共黨員/商人